覺唔覺做完 gym 會好運左, 事事順利 ?

做gym 可以改變你氣場, 繼而影響運程
會事事順利, 好運左
信不信由你

p.s. 有做開

做到太勁條腰傷左，幾年做唔到劇烈運動

做到比gay佬溝算好運定唔好運

人一世物一世

唔信

岩岩開始做 個人有活力左 自我感覺都良好左

話唔定你以後會鐘意呢

係呀 買過哂啲衫 成個人唔同咗 仲多咗好多仔仔埋身呀

硬係覺得自己毒撚樣操完都係咁衰

做小日都無心機咁

自己不自量力唔好賴三賴四

我有fd試過

好多gay佬Send 條J俾我 但係我只想識女仔

唔想俾gay佬埋單屌屎忽